ps4買全新定二手好？

當
二手ps4價位1200
全新ps4價位2000
買邊部好？
我淨係對兩三隻game有興趣 買部全新好似好浪費咁
但係又驚維修費都唔止個800
對上一次買ps3個陣唔知頭唔知路
比個sales昆完買之後一個禮拜就出ps4了
今次點揀好！
利申乞衣 屌得細力啲

全新啦，爭嗰幾舊又唔算貴，費事買二手有問題盞攞嚟搞

等ps5啦

真係咩
我想玩mhw

一係上連登高登收，一係同熟人收
收唔好求其上網搵個日人

mhw，邊有人玩呀？

新機27個月保養
Sony野
之前有單買2手ps4搞到好大件事
自己諗

我買2380 連三驚果set 好片無27個月既

d學生哥真係好撚煩

鎖機

二手

2000蚊都要諗就咪撚打機啦

連登高登同上網求其搵人收有乜撚分別

真係好agger.......2000蚊嘅野都要買二手仲要左諗右諗

連高仲麻煩
搵熟人等佢換pro仲好

咁啊
一係你比我囉

一手 電子野

[quote][quote]等ps5啦[/一

搵廖峻皓買？

又想慳錢又驚二手機有伏
八百都慳 三隻game都過千銀啦